邊緣毒拎歌

若說愛永遠像枷鎖
願意套上十分傻
願豁出生命 莫笑我癡情
但我永遠也是一個
日子孤單的經過
在這一生中
快樂也一個

緣份永遠要避開我
今天我實在願講和
自己孤單還要天天唱著情歌～～～～

寧願我去發現真錯
但也想親身經過
願豁出生命
願意擔起枷鎖

願意獻上這份真愛
任這世界罵我癡傻
願豁出生命
莫笑我癡情

若我永遠也是一個
問這一生怎麼過
是這麼孤單快樂也一個
是這麼孤單 愛情避開我

Sad

依依不捨 捨不得 地球上最浪漫的一首歌
我怕太超現實的快樂 只是妳借給我的
緊緊抱著 擁抱著 地球上最浪漫的一首歌
我的靈魂二十一公克 因為妳而完整了 完美了

鬼